對外媒來講 阻機有咩新聞價值呀

用下腦喇唔該

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

唔該上下外媒睇下人地focus 咩位

唔好係到ff 失民意|

佢地係focus係chaos, disruption, flight cancelled (again)
根本啲人做咗咩佢地係唔會執着

香港人加油！

咪係囉

成班冷氣軍師仲係到講d 細節位

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
但香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割